{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 그라시아스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 入室時の予約特典としてメモリーフォームマットレス、システムエアコン、ノーハードPC、CESCO防疫及び防除、ルームケアサービスを提供します。 デラックス以上の客室にはトロンスタイラスが設置されており、VIP客室にはCESCO空気清浄機が設置されています。 全客室ではネットフリックスを無料で利用でき、冬季はセントラルヒーティングシステムを使用してエアコンを稼動しません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、何か制限はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "物の破損や盗難時には、刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に宿泊する場合、何か確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される予約特典は何ですか？",
            "answer": "入室時の予約特典としてメモリーフォームマットレス、システムエアコン、ノーハードPC、CESCO防疫及び防除、ルームケアサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "デラックス以上の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "デラックス以上の客室にはトロンスタイラスが設置されており、VIP客室にはCESCO空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "冬季はエアコンを使用しないのですか？",
            "answer": "冬季はセントラルヒーティングシステムを使用してエアコンを稼動しません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 564
    }
}